長沙灣海麗邨19歲仔天台墮斃 遺黑鞋黑口罩

【星島日報報道】一名19歲青年凌晨懷疑在長沙灣海麗邨海健樓墮樓，昏迷送院後不治。

警方凌晨2時08分接獲住戶報案，指聽到一聲巨響，其後發現事主倒卧於海健樓對開，懷疑從高處墮下。現場地上遺下一個黑色口罩、一隻黑鞋及血跡。

警員接報到場，事主昏迷被送往明愛醫院治理，其後證實死亡。警方於現場沒有檢獲遺書，初步調查相信從天台墮下，事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

警察殺左咁多人都冇一個制裁到....
其實呢個城市既所謂警察真係好恐怖,
人地犯左咩需要俾你直接殺死 , 同時你D 狗察點解又可以殺人都唔受法律制裁 ?

輸牛熊輸到跳樓?

屌

推

呢個社會，係獅子山下既精英所建立的

點解一個政府可以因立場唔同就殺人

痴撚線又話無可疑

班狗日日見住你地講句“痴撚線”就乜都做唔到，唔怪得佢地肆無忌憚咁繼續掟

無可疑 好撚嘢 我知喇

因為政府殺人嘛！

買左美股

push

Rip

真係好無力

黑警又殺人

係無可疑呀，邊個做咁明顯

黑色口罩 ⋯

又可以block一隻

佢有講錯咩事呀

shit

你岩
上面話block你果個sars果陣讀緊幼稚園嘅毒撚黎, 唔洗認真

黑警正仆街

黑狗死全家

因為呢個係共產黨

邊有可能個個自殺都冇遺書

rip手足

海麗好似通唔到上天台㗎啵

帶黑色口罩自殺

手快不推文
但p牌本身推唔起

拎把菜刀出去擋子彈呀嘛

其實我地係咪應該要裝返幾個cam係門口同窗台
有live功能果啲

我呸

有冇黑警講下做所謂警察做到殺普通市民同強姦有咩感受？佢地做左乜要搞到你地郁手去殺？同放任咁做強姦犯？

19歲有錢咩？

屌你老母無可疑

係因為大家成日想將指控講到有咁嚴重得咁嚴重
831入車廂打人就講到831打死人
浮屍就講到黑警棄屍
墮樓就講到黑警推落樓

首先我唔否認呢堆指控係事實，但係佢地完全有空間去死口唔認
大家成日放棄可以追究既野，走去追究更嚴重但係追究唔到既野

實際上黑警有咩可以追究?
1. 調查馬虎，有包庇兇手既嫌疑(不論兇手是否黑警)
2. 攻擊無辜市民
3. 多次阻礙救援人員/救護車
4. 對未定罪疑犯施行酷刑
5. 濫用化學武器波及無辜市民
6. 違反《基本法》第二十八條訂明香港居民的人身自由不受侵犯，包括禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。

一大堆有證有據，無得抵賴既指控唔用，日日走去講黑警親手殺人，呢樣咪就係佢地唔受制裁既原因

手足

屌黑警老母

獅子山下只有串膠花嘅輕工業勞工

坦克入城屠殺自己國民 再對全世界講無死一個人 共產黨有咩做唔出

死黑警[red][/red

冇得靠法律，要靠自己

唔好慣呀香港人

PUSH

所以? 拋後生仔落樓就啱?

點解熱門可以連一個post都冇

唔知大家仲記唔記得梁凌杰烈士呢？

要死嘅會怕中肺炎帶口罩？
會有咁多錢輸？
之前未股災個啲有咩籍口呀？

推呢個

好冇助 明明大家心知但係又冇證據影到
唔想放負但係唔知點做好
眼白白望住佢地 自己又做唔到咩野

其實你地成日話黑警殺人
搵條黑警推人落樓既片都無 同老屈真係差唔多
呢個世界講證據
就搵返呢單黎講
當你地假設係成立 呢個19歲青年係被自殺
咁就出現左幾個問題
19歲青年 係點樣上到天台，係之前比人拉左，比人偷運上去，定本身個青年係屋企再比人夾上天台呢？
搞清楚第一個問題，又要諗下佢地點做到
大佬，出入大廈，就算係黑警都要登記，何況係運咁大個人入去，而家邊部電梯無cctv,差唔多大部分公屋後梯梯上天台果層都有cctv
講左咁耐，我想講 大家幻想力好豐富姐
假設黑警殺人真係無問題，不過前提係要合理姐
連上面咁簡單幾個問題都解決唔到，談何係黑警殺，唔通同我講識魔法咩。
年青人 理智少少 多d用腦諗下 睇下合唔合理 可唔可行 如果唔係人云亦云 變左無知

無撚野呀

講經啦，兩樣都有人做，不過電單車撞人都係訴斥咋

*(港英政府）

Push

好撚恐佈

Diu...

出入大廈，知唔知幾多大廈係冇掩雞籠？
cctv，知唔知D保安都係黑警做？
如果黑警做野可以比你知道，咁呢班警察都幾廢

16歲少女比狗輪姦 大埋肚 有晒dna 咁又點?

你呢類人之後又會話假新聞我睇唔到我唔清楚乜乜乜 同你講都晒鳩氣

好嬲呀

海麗仲要通常後門入無人理

出入大廈，就算係黑警都要登記

黑警一定會受到報應。老天有眼。世間有正義力量。

就係睇撚死你地唔敢殺夠，大地任我行。

sor 㩒錯
本身想負評你覆緊既果個on9
係囉我都好想知點解會上到天台 天台應該長鎖嫁喎

好恐怖
每日都咁
仆街中共
根本係魔鬼

你唔撚用下個腦諗下
影到又點？
你會有可能見到？

屌你老母
究竟殺左幾多人？

收皮啦on9

CLS 告入左先算啦

即係講左咁耐 都係大家性幻想出黎？

又係冇名

合理推斷=性幻想
呢個懶係理智真係好撚嘔心，哪怕有一單出現都應該要警覺避免
下下講證據講法治，屌你老母法律架構崩潰咗啦仲講法治理性

自己睇唔順眼就block
好彩你唔係黑驚咋
你係既話我諗你會殺埋佢
道理一撚樣

死黑警

On9? 除左黑警仲有邊個
你當手足condom呀

法治已成喪屍

你個名

唔怪得你幫手Spin

之前啲自殺一般都會影下屋企人喊到死
依家好似冇曬家人既反應

會戴口罩既人點會跳樓自殺

幾時到你呢隻垃圾藍屍？

中共做野從來都係要趕盡殺絕 免除後患
中共一日唔倒台 香港一日冇運行
香港獨立 唯一出路

買左你老母死添

你見唔到就代表無發生？我逐個逐個駁
講證據無問題，問題係證據已經被始作俑者毀滅咗啊!
容許我粗俗啲咁講:

屌你老母你瞓撚咗幾撚耐啊死廢老？
過去幾個月發生嘅事你都睇唔到啊？

首先，佢地做嘅嘢可以係叫保安熄完cctv再做，可以係夾硬打暈人再揼人落街，可以係揾幾個人夾住佢上去迫佢跳樓，你自問呢啲可能性真係零？佢地要咁樣做有幾難？
先唔講cctv仲係唔係到，就算有警察係有權唔受理，唔接納為證據再話無可疑
一切都唔係幻想，而係現實，現况就係有人又「跳樓」死咗，又一條曾經存在嘅生命逝去

你話談唔上係黑警殺但又話假設佢地殺人無問題，先唔論你點解唔認同先，你都唔可以抹殺呢種可能性，你呢個無同理心嘅人，知道嗎？

最後請你唔好再假情假意稱兄道弟，我地唔係你口中所謂衝動而又冇理智嘅「年青人」，我地亦冇你呢種會扮熟嘅前輩

容許我講再一句粗俗說話
收皮喇你!

為你按下F鍵前稱肥絲大穫
係做五毛比人捉到改名

因為到呢一刻仲有一一隻黑狗死

清算黑警：
英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

嗰條三毛失敗撚來 一早就應該block

你地班抗爭者，成日話人地做左condom，似乎區選過後，你地也成為condom了

我完全唔知樓上覆我果啲係咩事 連登痴撚左線

咁又無可疑

大家慢慢互指互捉就啱
就黎成功架啦

「神忍」係連登著名失敗撚三毛快啲block

至此，民意正式歸邊，勇武派將被社會割蓆並視為暴徒

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你諗到改依啲名都知你係一件垃圾
希特拉吞槍自殺你唔跟住做？

12號有狗上過樓

之前咪有單係個工人姐姐錄左片結果比黑警告番轉頭囉 咁又點計

你知唔知你幫緊咩人兜呀 回頭是岸

會員「神忍」(#75196) 係連登著名失敗撚三毛
邊撚個入左商鋪破壞呀屌你老母

當區民主派區議員都出既post

要用幻想滿足自己就繼續 ff啦

這就是中国共產黨本性
事實上現在香港抗爭者直面中共政權

要先消滅港共，再與外國合力消滅中共，香港年輕人才有生存的希望

香港是全世界抗共的最前線

個區議員個fb可能比黑警hack左

Push notifications

油塘果個咪影到囉
瞓撚醒未呀

乜撚都冇可疑

似

黑警真係cls為左掩飾咩都夠膽做 搞到我地fc唔到

點解

拉

推呀

屌 又一個 就快俾班禽獸殺左一萬個手足

黑警可以扔人落樓 我哋做唔到？

on9出現了

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

咪撚on9
唔係罪名 罪證問題
你有料你咪告佢囉
問題係執法者犯法冇人可以執法
一般警察點解平時見到黑社會大佬唔會郁佢查佢？
因為你拉唔哂班人就會有人報復
黑社會大佬係靠暴力，唔係法律去保障佢自己
(講緊外國
香港個班一早合作緊)

RIP

話時話依加乾淨哂
多謝同路人

你老豆就輸牛熊輸到跳樓

其實係
喺無確實證據下將每件事都推導去最極端嘅結論再大肆宣揚
個結果就係令一啲證據確鑿嘅事件都會被淹蓋
受眾亦都會不論證據咁愈嚟愈懷疑所有消息可信程度
用謠言冚醜聞係歷史悠久得嚟又非常有效嘅手段
所以成日講FC好重要就係咁解
唔係叫你唔調查或者唔追究，只係叫你有碗話碗有碟話碟
連登仔死都唔信，下下都hyperbole，神探推理/估估下就當事實咁講
你以為有咁大煲咁大就係好，其實咬咗對面嘅餌都唔知
自己公信力受損之餘，仲要俾對家spin走到真正無法反駁嘅醜聞
而家遺禍已經明顯咁出現

大部分都係發生係公屋？天台易上啲？冇私人樓咁嚴

唉

無架 你走出黎叫人fact check
會比人直接屌你fact check撚/ 五毛/ 阿sir，然後加句「手足」
思考？講證據？係連登一早無左呢回事啦

留意到有好多連登仔扮睇唔到
手足
黑警又殺人！

要殺幾多人先夠數

推夠未?

班狗擺明係挑釁
特登做到咁明顯

楊彧都係挑釁
特登去調查 聯絡埋家屬再同我地講無可疑
Fact check得咁仔細 對唔對得住手足？當手足condom?

同以前打仗一樣 殺人都要理由咩
敵對咪殺囉 講理由都係想你良心好過d姐

連登曾經有試過"思考" 呢個行為？？？

係咪看更係藍絲既話好易出事

手足唔係condom

係咪狗黎

屌你講到以前就無年青人無人跳樓咁
而家逢親年輕人自殺都100%講到係手足

或者真係一直都唔存在
但而家兒登仔連區議員出埋post都要扮睇唔到
衰到連證據都唔撚睇

殺

一定係啦

.....

獅子山下精神
拋棄區分求共對~
學生哥好温功課~

真

哪有錢

好多五毛

有邊次唔係聲大大講到實牙實齒，之後炒晒車就潛水當冇事
有時候搞到人哋，連道歉一句都慳番,甚至重要"推理"一堆陰謀論出來以圖推翻人哋.
呢度始終心智唔成熟嘅人相對比較多，你同佢哋講道理仲會屌鳩你廢老/道德撚/熱狗。
好似好驕傲咁以生蕃無教養嘅行為為榮咁。

所以老實我都好耐冇係連登討論，得閒上嚟笑下啲on9仔以為自己好威嗰啲算.

又無可疑

辨別真相、是非既能力，遠比善良、正義重要

精你老母

基本上 唔辨別真相同明辨是非
就係唔善良同唔正義

一個正義同善良嘅人首先係唔會想傷害無辜嘅人同物
而如何判斷是否無辜就係要經過思考同查證

乜證據都冇就大大聲講咗結論先嘅人先係最自私嘅人。
呢個行為只係宣洩個人情緒並幫唔到任何嘢。

睇64就知啦

痴撚線 又關警察事

我諗佢借落好多

Never forget never forgive

@樓主 人地幫你fc埋，咁都唔置頂 完啦好嗎?

扮睇唔到姐 就算呢度係ig比你tag到佢 佢都係會繼續扮
希望啲真心為香港 為場運動好既連登仔醒下 唔好再拖運動後腿

佢會話 接觸到既家人係假既
好快會連家人都推落樓 死埋
真相永遠石沉大海

IFC。

淨係影到個人跌落黎 影唔到人推佢咖wo
講左咁耐都係你地自己加d幻想就當係

你地係無理智又衝動既青年人
咩打暈個人再抬去窗口推落黎
講到可以熄cctv 直接打死佢咪得
洗乜搞一大輪推落樓
既然都講到唔會影到又毁滅證據咁
呢個世界有人咁蠢 明明簡單一件事 特登做到咁複雜比人懷疑？

因為唔止要殺，仲要殺比你睇

rip